Phân công chung xuyên suốt học kỳ 1. 20168033-Trần Tuấn Anh: Nhận trả sách, Tìm kiếm thông tin trả, Thêm sách. 2. 20168620-Phạm Thế Anh: Cho mượn sách, Tìm kiếm thông tin mượn, Thêm bản sao 3. 20168034-Trịnh Quang Anh: Đăng ký mượn sách, Xem danh sách mượn sách, Huỷ đăng ký mượn sách 4. 20168026-Nguyễn Tuấn Anh: Tìm kiếm sách, Phát hành thẻ bạn đọc, Cập nhật thông tin thẻ bạn đọc.

Phát sinh riêng trong tuần: 1. Trần Tuấn Anh: Viết test case Nguyễn Tuấn Anh. 2. Nguyễn Tuấn Anh: viết test case cho Phạm Thế Anh. 3.Phạm Thế Anh: viết test case cho Trần Tuấn Anh.

Review: không có review do chỉ có 1 người nộp.